算唔算抑鬱？

晚晚都喊算唔算抑鬱？已經成個禮拜
乜都冇心機做、胃口變差又失眠、好難集中精神、個人好易攰 但係極唔想死
應該點做？
利申：讀緊書
點樣搵醫生

毒撚冇人理

如果唔開心係佔你9成時間

係
但未有自殺傾向
我以前都係
唔怕 只會開細劑量藥
血清應該夠你用

btw 我最後係做運動+ 有拖拍就無食lu

先找社工或心理輔導

最快最抵方法
私家醫生
叫佢幫你轉介公立
好快有
但小心醫院出入
好撚多烏糟野見你唔開心跟你
到時仲仆街
搵屋企人陪你去睇 正面啲 抬起頭 盡量精神啲去見醫生
你係好驚既話就戴定黑曜石去

過來人

講下發生咗乜事

我覺得心理學家... 無社工咁親切
而社工無朋友咁親切
成日無野同社工/心理學家講

我係逼自己講
我需要既只係佢地血清素

由細到大我都係咁
好難開心
醫生話某啲人係天生缺乏唔知咩製造快樂情緒既一樣物質
而血清素可以幫你製造

btw醫生推介跑步
3年後既今日我先培養左呢個好習慣
運動都可以幫你製快樂因子
同埋食下香蕉

最好有朋友/ 女友/ 男友
親人扶持其實最重要

之前睇過醫生
話長期先算抑鬱症
不過都可以睇下精神科
醫生會同你傾下計 會開d輕劑殘餘既藥
會好返架唔使擔心

建議巴打睇睇醫生先 始終醫生先係專業

有抑鬱症狀 但極唔想死即係冇自殺念頭 未去到最嚴重 建議你趁仲未嚴重 去睇下醫生
利申 心理學jj

多謝樓上幾位

點解會晚晚喊
係咪有心事
不過跑步對情緒差係幾好

可能幾樣唔開心嘅嘢加埋就晚晚喊
我真係好想跑步同返學
有好幾日都係換好哂衫 但冇勇氣行出門口

總要行出第一步 唔係會後悔

我逼自己出門，搭搭下車想喊，忍到返屋企先敢喊

去學校搵counsellor 幫下你
我都無動力去返學
維持咗成個sem

我都試過係條街喊
見到呢句想比個擁抱你
你想唔想食下服用血清先？

落公園喊, 廢事俾屋企人見到

睇左家庭醫生先 如果唔嚴重既通常佢地都比藥搞得掂
真係唔得會再轉介 由佢判斷

利申：過來人

果陣sad到冇去考試, 就黎俾人term

同你一樣
不過我容易懆 有野唔識做就痴線
我覺得又無乜野 所以唔理

其實搵佢地有咩用

其實咩嚟 如果唔影響考試我都想試

okay唔該你

咁啱屋企冇人先可以喊 佢地一返嚟我要即刻扮笑